CSL 唔想真趕客

剛打上去問 $292 10GB 頂佢XX CSL 唔想真趕客

我文盲定你語癌 有冇人可以幫助我理解下op講緊乜

怎樣刪除或編輯 謝謝

剛打上去問 $292 10GB 頂佢XX CSL 唔想續約真趕客

我問佢有冇279果個PLAN 佢話我之前冇加開4GB 所以冇 所以咪話佢地趕客

成堆sales蒲頭

尋日打去CSL，我話其他台有個plan幾好，不過我10月先到期，其他台會幫我留著，我問CSL有冇D類似Plan，有又肯幫我留著D優惠嘅，我就費事轉，個客服話啲Plan只可以俾8月到期，10月要之後再算，真係趕客